我隻貓發情點算呀！！！

已經見佢屌張被屌左兩個字，見佢好辛苦，好想幫佢
有冇人知道可以點樣幫佢

你比佢屌

幫佢含

我隻貓都係咁

切蛋蛋

切

比隻手佢

帶佢去醫院, 閹左佢

貓︰我隻奴才發情點算呀！！！成日係度劣鳩，要唔要剪左佢？

閹左佢

喵

唔係我唔想閹，係我次次閹親啲貓都會唔見

啱啱比隻手佢，等佢有得發洩，發洩完，就唔理我

唔見？

我兩隻貓同一日發情
一隻屌被、日日表演自含
另一隻發情就鳩叫上黎扭抱抱

戀物癖個啲傻貓
擺多幾條毛巾係地下俾佢屌
得閒洗換左佢，廢鳩事佢日日咬住條女上床屌，唔知佢有無玩過屎黎架嘛

係，因為我住外國

學到野了
頭先佢屌張被嗰陣，望住我喵，想問下佢係J緊我

會射埋？

射左落我隻手度

喵! 喵喵喵喵喵喵喵!!! 喵喵喵`

犯唔犯法架

lm u質

家下係佢屌，唔係我屌佢喎

盡早結紮

幫佢熱手打個靚飛機

結紮等於奪去佢身為男性嘅尊嚴

啲精好唔好味

仲有無圖

唔可以咁樣逼人做肉便器架喎

貓女都會有需要

俾佢發現我影佢

之後搵個頭撞跌部電話

計埋佢我已經養咗三隻男仔貓，我真係驚佢哋某一日會hehe

我買左隻公仔俾佢 佢屌得好開心，仲會屌到叫出聲

咁養多3隻貓女

我驚我搞唔掂佢哋

佢係都要我張被 對住我屌到叫出聲

啲貓鍾意屌呢個質地既被，可以去12蚊店買多幾張
放入籠幾日佢地就會識屌個張被

參考：

唔該巴打

獸交

知唔知佢地諗緊咩？
你出去問下其他貓
佢地只係想J個女人咋
呢個世界公平咩？公平咩？！！！！

係唔係應該改做 j 隻貓女
btw
我全日都俾佢地出去玩,佢哋要入屋就會刮門

好好笑

可能養多3隻貓女佢地都淨係中意一隻......

爭女大戰

貓：你邊間報館架

搵條仔俾佢互射一次啦

屌被我貓貓冇嘅

比手佢做咩

屌囉

左手： 我有比你屌架

屌被當屌女

毒撚貓

隻貓俾帽你戴

貓既精同人果啲有乜分別

有冇多啲圖

一
可以搵我隻貓咪

同問 樓主真係痴撚線

手天使嘅嘢你地識條鐵咩

隻貓宜家真係J緊女人

我唔知係咪正常， 但係佢啲精好似係透明啲

係咪傳說中嘅物似主人形

馬伕

澳洲巴打？

好想屌

不安

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第137條，任何人明知而完全或局部依靠另一人的賣淫收入為生，就是犯法，最高刑罰可被判監禁10年。

澳洲冇問題

洗頭艇

成三個月

新囡囡 大眼可愛貓咪
食野個時好乖 識sit

狗果然係毒撚

得喎 買個動漫枕比佢地屌 自己又有得丁

其實係咪3個月大內, 閹左佢就唔會發情?

好似咁早閹唔好 起碼6個月左右

我大個隻發情時 日日追住細個隻嚟屌 仲咬到佢條頸損晒

1Q幾錢

佢平時咪又係睇住你打J

另一人

之前去fd屋企俾佢隻狗係咁追我隻腳黎un

毒到要屌被

買個飛機杯比佢啦